欣儀瞞著男友在ig做ptgf （2）

多謝各位支持，可以翻煲一下先。

（我返黎啦）欣儀瞞著男友在ig做ptgf

不定期出番外

繼續

他叫李大瑁，

他的朋友都在笑他。

「小你戴帽喎！哈哈哈哈哈哈哈！」

男友好生氣，良久，他說出一句，

「是的，我戴帽了。」

繼續追故

1001

點解小嘴巴會咁撚痴線
正皮加速

Pish

Push

繼續出故啦龜頭巴，冇左你啲故我會好空虛 唔出嘅話叫肥芝請你食拉西芝士

推

點諗出泥

大瑁在看「那些年，我們一起追的女孩。」

他心想：我可以和欣儀的客人拍一套戲，那些年，我們一起屌的女孩。

想到這裡，他笑得好開心，覺得自己還挺有幽默感的。

柯震東想得到整個世界，大瑁也是。

「而我的世界，不過是你的西窿。」

我都唔知我個腦裝乜

睇親小李就好心up
諗起之前一齊過果個 重好掛住佢佢唔係肥婆

他叫李大瑁

你戴帽

不要說得那麼直接嘛

繼續繼續

永遠支持龜頭巴
幾時有欣儀俾變態佬sm情節
好掛住芝士拉西

幾時更新翻肥芝個故

肥芝個到幾難寫落去，今次得一篇第三身角度咁少既？

想睇欣儀角度

支持支持

我們一起屌的女孩

加速

今次冇人騎劫嘅

癲到睇緊cult片咁
皮已正

小嘴兄 高登個陣同你一齊追擊架
支持痴線故

好懷念

我唔可以打肥芝故啦

寫肥芝減肥成功食小李

寫肥芝同欣儀一齊做ptgf一齊接客起雙飛

開個新痴線故 講個肥婆係男校教書
個劇情應該可以發展到好痴線

肥芝確實是一屆經典

劇情係咁暴走

好想睇肥芝真人咩樣

笑到hihi

lm

好想用我個小嘴啜你個龜頭

番外

文呢樓主

「人誰無過？」

大瑁看到這句，笑到不行了。

欣儀真的是賤畜，做了雞又要博同情。

他看到日漸頹廢的父親，感到很難過。

為什麼欣儀做雞還要拖累他全家呢？他上輩子是不是偷吃了欣儀的晚餐，導致今生要家破人亡地奉還？

要同情的，應該是自己，不是這個墮落的欣儀，她現在愛上了不穿bra，說要解放自己。

屌，不就是發情嗎？包裝得那麼好聽。

欣儀解放自己了，他還沒有。

留名

欣儀會唔會同肥芝相遇？

一早相遇咗

上一世都係肥婆

萬世肥婆

cls出到2

好想快啲出肥瓜篇

我活過一次，在你的回憶裡猖狂。

我愛過一次，在我的回憶裡懷念。

Lm 好撚正

點解巴打寫痴線故可以咁好文筆

我只是一個痴線佬

欣儀不穿bra出門，

廢老好想狠狠地屌她，她覺得很可悲，

為什麼只有老人家肯屌她

她想被mk仔屌。

她看到一個很像大瑁的人，她過去坐在他旁邊。

「不如我地 做愛囉？」

如此簡單直接的一句話，欣儀用盡畢生勇氣才說出來。

他真的好像大瑁，欣儀想和他做愛。

「你好像我的ex！」

「我就是你ex，你這個臭西連我都不認得，我可以叫我老豆來插你。」

想不到他就是男友，他剪了頭髮。

「我很想你！」欣儀哽咽了。

「我也想屌你，不過太髒，不了。」

落寞如他，也會有一剎那的迷糊，但欣儀的事讓他不怎麼扯得起來，罷了。

live

瓜子塞西

樓主文筆又好 又有幽默感 比起對上故進步好多

LM

留名希望樓主BB可以寫肥瓜故

我仲係到嫁！

他以為欣儀不會再來自己家，但其實欣儀還偷偷來了好幾次。

有一天，老母走了，走之前抱了大瑁一下。

「我覺得我不屬於這個家了，」老母抹眼淚，「你們都屌過欣儀的西，可是我沒有，我覺得自己太不合群。」

老豆走出來，「我不捨得你，你能不能想個辦法解決我們之間的代溝？」

老母抬頭看著他，「能怎麼解決？」

「你也屌她一次好了。」

老母說：「我沒有鳩，怎麼屌？」

「你可以用手指！」大瑁說。

老母黯然，覺得不可行，於是拉著行李離開了。

老豆很生氣，「兒子，這些女人娶不過，婚姻出現問題不解決，只是逃避，這是沒有責任心的表現。」

大瑁點頭，認同這個說法。

痴線架

呢段太痴線

欣儀住進了自己的家。

大瑁說：「老豆，我屌過的女人你都要？」

「什麼年代了？你真是守舊。」

大瑁心想屌你老母臭西，但不敢發作。

「飯煮好了。」最近都是欣儀在做飯。

大瑁開始有點不在乎了，大概是已經麻木。

「今天食芝士雞。」欣儀說。

哈，為什麼煮自己呢？真是此地無銀。

他大口大口地吃，沒有發覺欣儀跟老豆已經悄悄地入房了。

欣儀張開腿，「親愛的，這是芝士拉西，今天我在商場遇到一個女人，她教我煮的。」

微反的陰唇，雜亂的毛，配上一隻雞腿。

老豆輕輕地把雞腿拉出來，香濃的芝士拉出了絲，十分誘人。

「嗯，真好吃。」

「你舔到我的迷你豆豆了，討厭。」

老豆把她壓在床上，進行了活塞運動。

大瑁笑了，這個芝士雞原來內有乾坤。

無聊的人可以跟肥芝一起煮飯。

（減肥勿入）肥芝廚房，食左先講！

又要召喚迷你豆豆

欣儀有無沖涼？

諗起肥芝

肥芝

豆豆

小嘴絲又出賣禾

池雄

大瑁老豆幾時會屌埋欣儀老母

豆豆召喚成功
今次有芝士雞了有冇人寫第三身故？

你唔講我都無諗過
好！

小李老母+欣儀老母打孖上得唔得

欣儀想和老豆結婚。

大瑁嚇得不知所措，但是阻止不到。

「我們兩家人一起吃頓飯。」

欣儀，老豆，欣儀老母，大瑁

四人一桌。

欣儀被老豆屌過，又被大瑁屌過。

大瑁又屌過欣儀老母。

美中不足的是，欣儀老母還沒有被老豆插過。

大瑁心中不怎麼痛快，想陰鳩他們。

他灌醉了三人，把欣儀掉出走廊，反正沒有人強姦她。

然後他把欣儀老母和老豆放在一起，老豆已經扯得好行。

他協助老豆，輕輕地將他的賓州放入欣儀老母的西裡面。

兩個人都是淫賤的傢伙，很快就自己動了起來。

一夜春宵，燈光朦朧地灑落在兩人身上。

兩個月後，欣儀和老豆結婚當夜，欣儀老母發現自己懷孕了。

大瑁到台上說：「這個孩子是我爸爸的，老豆，我問你，你究竟要欣儀，還是欣儀老母？」

欣儀老母的孩子就是欣儀的弟弟。

如果欣儀真的和老豆結婚了，這個孩子就是自己的繼子，又是自己的弟弟。

哈哈哈哈哈！大瑁的心好痛快，痛快得流淚了。

他屌過的女人，最後還是給了老豆屌。

潮文召喚

痴撚線架

小嘴巴打上世係咪比肥婆強姦到精盡人忙
到底對肥婆有幾憎恨先寫到咁痴線嘅故出黎

小你竟然夠力

推
一收工就追po

幾年前，我同一個寡婦結左婚，佢有一個已成年既女，後來嫁左比我老豆。

咁我繼女就做左我後媽，而我老豆就做左我女婿。
兩年後我老婆同我生左一個仔，佢係我後媽既同母異父既細路，我個仔叫我「老豆」，我就叫我個仔「舅父」。

...我繼女又為我老豆生左一個仔，佢係我細佬，但佢又要叫我外公。
我係我老婆個老公，但係我老婆係我後媽個阿媽喎，
所以我係自己既外公。

到左新年，黎料啦，
我就同我後媽同我老豆，即係同我繼女同女婿交換利是，
又同我個仔，即係我舅父交換，我封20蚊比佢，丫佢竟然封張500蚊比我，真係多謝舅父!

講到我細佬，我都唔知封唔封比佢好，冇理由阿哥比利是細佬架...但係心諗我又係佢外公，所以都係比左10蚊佢買野食算數。

食團年飯果陣，我係抬面上面放左一封利是，再拎返封利是上手，叫左聲 :「多謝外公!」

欣儀老母肚中舊肉係咪改名叫祿帽？

大家好，是我，宋池雄。一個靠肥

痴撚線 上面果段啲關係我完全睇唔明

N年前既潮文

可能是女生，如果是女的，就叫鄧欣怡
因為族譜是欣字輩，老祖宗的規矩不能隨便改，
希望不會跟一些人撞名啦！

大家好，是我，宋池雄。一個靠肥婆啲錢去生活嘅男人。相信大家都知道，因為我呃得肥婆太多，最後比天收，比肥芝搞到不舉。
事隔多年，我終於醫返好，用左嘅錢遠遠超過係肥芝到得返黎嘅100萬。不過唔緊要，難得醫返好，緊係要開心下。
宜家好似好興啲咩ptgf，聽時忠講過，食過返尋味。咁我就開ig睇下有咩ptgf啦，之後我見到一個post，入面話'我不是幾百蚊的便宜貨'，見到咁，心諗正呀，就即刻約左佢過夜。佢約左我係天窄商場等，我當然好準時到左，心諗終於可以屌閪。
「小你？！」
我心諗邊個講粗口！
一望，原來係一個肥婆，我冇理到，點知佢再問
「哥哥你係咪池雄呀？我係欣儀呀」
我之諗仆街啦又要屌肥婆，咪搞啦，但我又衰，一早就過左數比佢，話晒都980蚊，可以好得呢，未必個個肥婆都好似肥芝咁。就係咁，我人生嘅第二低潮就咁開始左。
「哥哥，我可唔可以叫你做小你呀，因為你真係太似佢啦，一個我好愛好愛嘅男人」
見佢咁講，算啦比佢叫啦。
上到佢屋企，佢比左杯水我，「小你，飲杯水先啦」
我飲完，就好攰好攰，到我醒返，我比人綁住手腳，欣儀佢除晒衫，係我面前將啲芝士放入佢個閪到。
「哩招係一個好好嘅姐姐教我嫁，小你，我免費益你啦」
講完，佢就騎上黎，一下一下咁郁，小池雄感覺到嘅係，欣儀嘅閪水，其他男人嘅精液，仲有因為磨擦而熱溶拉緊絲嘅芝士。
係哩一刻，我已經對我嘅人生充滿絕望，直到我射左，欣儀將小池雄上面嘅芝士食晒佢，再將加入左唔同男人嘅精子而升華到極致嘅頂級拉西芝士係個閪到攞出黎，逼我食左佢。
我知道，小池雄再冇勇氣抬起頭，我再去睇醫生，睇晒全香港所有嘅醫生，都話我冇得救。
點解？點解要咁對我？我都係想生活好啲先去呃肥芝錢。點解？肥芝帶比我嘅報應仲唔夠咩？點解我又要再比肥婆搞成咁。點解呀！

成個post都係痴線佬😂

唔得啦我，睇到有d想嘔，我頂唔緊啦

起身一推

Lm

屌池雄個外傳笑到我仆街

一邊食飯一邊lm

我要文呀

好多痴線佬

我要文呀 等左成晚

巴打 不如養多隻狗屌男友老母 等隻狗公比帽[black]老豆戴 等佢得到應得嘅報應[/black]

食住飯睇好似可以減肥

食芝士拉西？

文呢...

小嘴巴打你去咗邊呀

出門啊

食完飯打

文

文呢

畢氏定理大家都懂的吧？這個情況也可以套用到。

如果a2+b2= c2的話

欣儀+老豆一定是=欣儀老母有了。

可是沒有人懂這個道理，龜頭小嘴也不懂。

因為我飲醉了，屌，等我沖個涼再打。

哈哈哈哈

我仲以為係我睇唔明

屌我頭先up乜鳩

我睇完仲好認真咁嘗試證明

頭先果段唔好理

欣儀的心中好難受，怒火攻心之下暈了。

她睜開眼睛，已經是在醫院。

「啊？我怎麼了⋯⋯」欣儀迷惘地睜開眼睛。

「你懷孕了！」老豆說，「你老母也懷孕了，都是我的孩子！」

大瑁在旁邊說，「對呢！想不到一次就中了！」

欣儀禁不住大哭，「你居然屌別人的西窿！」

「你老母的西窿曾經生下過你，你的西窿就是她的西窿，明白嗎。」大瑁說，「不要不開心啦！人生不如意事 十常八九，你這樣消極是沒有用的，不要跳樓呀！會被連登仔屌你影響樓價的！」

欣儀聞言更是大哭。

欣儀老母說，「你的孩子是你的孩子，也是我的孫兒，而我的孩子，就是你的弟弟，又是妳的繼子哦！」

大瑁湊熱鬧，「你的兒子，是我的弟弟哦！」

「其實我們一家人都有肉體關係，不如親上加親？」老豆提議。

欣儀老母含情默默的看著大瑁，「說什麼呢？」

大瑁聞言跪下，「欣儀老母，請你嫁給我！」

老母說：「好害羞哦！好吧！以後我就是你的老婆了，你老豆是我的老爺，又是bb的爸爸，又是欣儀的孫子！最重要的，也是大瑁的便宜仔呀！」

大瑁感動得說不出話來，「真是抵屌！買一送一的機會很少有呀！」

欣儀失望地看著天花板，

也許人生在她第一次up相上雞ig的那一天，就變了。

我究竟睇左啲咩

做乜撚野，越睇越頭疼

痴撚左線

欣儀讓其他人出去，只留下了大瑁。

「為什麼要這樣做？你明知我愛你，你還愛我嗎？」欣儀盯著他。

其實大瑁的心在流淚，好像被撕開了一樣，不能釋懷。

「你嫁給我爸爸，我就娶你老母。」大瑁對欣儀說，「不過我真的很愛你。」

欣儀含著淚甩開他的手，「我已經是你老母了，不要這樣子給我說話。」

大瑁吃了檸檬，好憤怒。

「你這個ptgf有人埋單已經是三世修來，不要牙斬斬！」

愛到極致，就是恨，他沒有辦法不恨欣儀。

他離開醫院，街上的人都很幸福，他們的歡樂氣氛渲染不了大瑁。

人來人往，他只不過是背負黑暗，照耀他人的街燈。

大家覺得故事裡面d人表裡不一？
呢頭話娶佢老母，果頭懺悔，之後又反面。

人就是這樣，演戲演到自己都投入了，還不是情作怪。

大瑁係咪有精神病架啦？

小你 緊係有啦

老母走左
女朋友做雞
女朋友比老豆屌大肚
屌左女朋友老母

失左控
小嘴兄走火入魔

又暴走到傻左

之後過兩篇又開始煽情

好唏噓

之後小你走左佬既老母係出面識左個男人仲一齊左
最後發覺原來個男人係欣儀親生老豆

大家好，我係阿俊，相信大家都記得我係炸雞店點樣比肥芝虐待。
我諗大家都記得，我老母因為肥芝，搞到病情惡化，入左icu。
我離開左炸雞店之後，我冇做野，全力去照顧老母，直到老母唔洗再留係icu，我又再去返工。
今次我去左銀座mx到做part time，係我去做嘅第一日，見到有一個叫欣儀嘅肥婆同事，點解我返親工都會有肥婆同事。算！唔理。
欣儀平時為人都冇咩特別，係肥同樣衰。不過多一事不如小一事，冇搞到我，做朋友都冇咩問題。
有一日，我去後樓梯，點著一枝純萬事發，坐左係到食煙。
「阿俊，原來你都食煙嫁？」
我身後嘅欣儀，點起一枝風薄，噴出灰白色嘅煙圈，係佢嘅煙圈背後，好似有一段可歌可泣嘅故事。
為左可以hea耐啲，我問起欣儀嘅過去。佢問講起小你點樣拋棄佢。然後係問我可唔可以借個膊頭比佢。講完，我未有反應，已經將佢個頭埃左落我個膊頭到，我見佢咁慘，都冇推開佢。
之後唱起陳柏宇嘅別來無恙。
「這張精緻床單 早該跟你離開
現在剩我一個 」
之後抬起頭，面帶淚光咁同我講「小你，點解要離開我，我真係好掛住你，點解你唔信我？我的閪窿沒冇了你的賓周，已經不再一個閪窿，只一顆煙火裏的塵埃而已。」
說罷，欣儀一啖錫落我到，點解個口可以咁臭，係咪個個肥婆都唔刷牙。我想推開佢，但我唔夠力，點樣掙扎都冇用。
佢騎住我，我走唔到，佢慢慢除左佢件衫，望住佢兩個脂肪波同肚腩形成嘅三座山峰，我好想嘔，點解可以咁嘔心。
佢一手壓住我，一手好熟練咁除左我條褲，之後再除埋自己條褲。我望住大量嘅精液係欣儀嘅閪窿都流出黎，滴左落我條賓周到，我非常難受。
欣儀見小俊俊仲蘇醒，佢一口唅左落去，將頭先滴左上去嘅精液都啜乾淨。
佢熟練嘅技巧，不一會，我好唔掙氣咁硬左。佢就即刻騎上黎。
我感覺到，我真係感覺到，欣儀個閪入面，混雜住佢嘅西水，其他男人嘅精液，仲有⋯⋯芝士？
「點解會有芝士嫁？」情急之下我講左出黎。
欣儀一面尷尬咁話「原來上次我冇食乾淨，有機會真係要比你試下，真係人間極品」
隨著時間一分一秒咁過，我度日如年。原來，搞野係咁痛苦。我感覺到，我嘅盆骨裂開左，但我只可以乖乖就犯。
事後，我入左醫院，同我老母同一間醫院。我老母聽到我返工整親，好擔心咁係隔離病房到走過黎。
佢入到黎，見到欣儀係我牀邊同我不停道歉。「我冇諗過會搞成咁嫁！我冇諗過我會當左你係小你，更加冇諗過你會比我搞到你盆骨碎裂」
我老母原來有上開連登，一眼就認得出欣儀，好衝動咁走過黎打左我一巴。
「仔，你想搞野咪識個女朋友囉，你識唔到，媽咪可以搵比你。點解你要叫雞？仲要係哩隻又肥又臭嘅雞！你知唔知，你老豆點解爭人錢？就係因為用晒啲錢去貼哩隻雞，仲要去借大耳窿，為左去貼哩隻臭雞」
之後，我老母太激動，暈低左。聽醫生講，佢病情又再惡化，要再入icu。
肥婆，真係害人不淺！

幾時出埋欣儀老豆

要比我諗下個內容 哩一兩日出

芝芝同欣儀偶遇，大家比大家咁悲慘嘅遭遇互相感動
兩個一拍即合，決意要做獨立自豬嘅新時代女性，相約去老蘭搵食

啲關係亂撚到呢

拉西巴打
快撚d出文啦

Cls

睇到頭都大埋

文呀

今晚出

如果睇我啲番外篇睇唔明，要睇返肥芝個故先會明

射個波俾人

再唔出文
肥芝日日屌死小嘴你

屌睇到我都就黎有精神病

再唔出文欣儀就老強你

小嘴宜家要照顧老婆呀，係唔得閒寫文架啦

好文采！

追到live了

消失左

幾時出文

大瑁和老豆都過著幸福的生活

這本來就是完結了，但現實世界不是童話。

白雪公主也會老去，王子也未必愛她一輩子。

灰姑娘的腳都會醜，王子未必天天想瀨。

他們都很想過得幸福，每天過著屌西的日子。

但大瑁發現了一件事，

欣儀雖然大著肚，但淫賤如她，怎不會屌西？

她天天和老豆搞，根本不憐惜腹中孩兒。

「媽，你小心身體。」雖說大瑁與她有仇，但卻是十分關心她。

而且他也發覺了，每次欣儀屌西後，都會出來看他一眼，那是委屈，痛苦的眼神。

大瑁覺得這樣不對，自己已經有老婆了，雖然孩子是老豆的，但男人大丈夫應該有擔當，買大送細又如何？

他不想再有什麼混亂的關係出現了。

欣儀問：「你喜歡吃什麼？」

大瑁說，「雞肉，因為你就是雞，我吃過你。」

欣儀說：「我學會了做熟成肉，你看看！」

欣儀張開腿，「吶，你看看，母雞孵蛋，我的西窿也可以令食物有熟成的效果！比慢煮的肉更好吃！」

大瑁冷笑，打電話給老豆，「爸，老母說她煮了熟成肉給你吃，在她西窿裡面。」

欣儀哭了，「我是給你吃的。」

「媽，我們回不去了。」

回不去了。

突然又更新返

個故真係好撚痴線

依段好sad

更新啊

可唔可以唔好再係個西度攞嘢食出嚟？好核突

轉下屎忽或者胸/加拿大

btw, 文呢

啲關係亂撚到

新po留名
碌一碌 又見到小嘴巴肥婆故 梗係要入黎支持
搭緊小巴睇 越睇越頭痛 唔知關小巴事定肥婆事
Btw 芝芝愛你

是咪完左架啦

龜頭巴呢

龜頭巴比肥芝強姦緊？

小嘴巴唔好掛住即刻駁嘴
快啲出文